［突發多圖］白滑 長腿 背心 學生妹

喂，未來嘅香港你/妳都有分㗎！！！

再等就嚟唔切㗎啦！！！

(突發) 金鐘圖part 2 !!!

政府絕對唔會讓步 讓一細步都唔得 因為佢哋唔可以俾你成功 因為只要成功左一次個無力感就會消失

我只係一個睇完兩個post想出一分嘅傻仔，望大家都關注下！！希望大家唔好灰心，傳出去令到所有人都知「仍然有希望㗎！」

求正皮引伏

宣傳還宣傳都貼幅圖呀

即係咁 你正正常常我一定禁入去 你咁樣做有少少反感 雖然我一樣係禁入去